千祈唔好窮家女做老婆

首先醜女你睇唔上眼

靚女如果窮，尤其無接受到良好教育果班，好食懶做。後生果時貪玩，鐘意溝MK仔；一到上左年紀就轉搵d才俊埋單，夢想係嫁入豪門，住靚屋，坐靚車，買靚衫。個老公有無頭髮？個肚腩有幾大？who fcuking care ?

如果要舉例，望下TVB班女星，真係舉都舉唔哂。

而且你地有無留意，愈係窮人，先愈會標榜自己著緊名牌，坐緊名車，帶緊名錶。愈係思想貧乏，愈係要靠名牌去掩飾自己思想上嘅不足。情況就好似屋村妹總係鐘意用LV ，Gucci袋一樣。點解丫？想洗走身上陣泥味囉。但奈何一開口講野，空洞嘅說話內容，毫冇邏輯性嘅思考，已經徹底出賣左佢。所以話同呢種女人過人世係幾咁可憐。作為男人嘅，一來要滿足佢哋對物質嘅慾望，二來要面對佢哋思想上性格上嘅缺陷同不合理。為隻西咁辛苦值得咩？

再者，窮人女方父母嫁女又係要呃一大筆（如果個女生得豬無人埋單另計），生得靚嘅又要佢嫁個有錢人， 嫁唔到有錢人又要吃你一大筆禮金，嫁女攪到好似買賣嘅，係窮人父母先會做得出。

結論：

如果無父幹而又想白手興家嘅香港男人

有能力而令仔既：溝香港有錢女，繼承左佢老豆副家產

無能力而令仔既：溝大陸有錢女，都係繼承佢老豆副家產

無能力而樣又一般既：番大陸溝普通樣既女仔（點解唔溝靚女呢？因為無錢既靚女多數做雞/做過雞，做過雞既道德觀念都會比較奇怪，變相好易帶帽）

無能力而個樣柒既：今世做多d義工，努力搵錢，平時叫下雞算啦，唔好將劣質基因傳播開去。

另外忠告上大陸溝女既巴打，如果簡左上去就唔好申請條女落黎。因為香港做窮人條命仲賤過係大陸，大陸再賤都仲有屋住，再窮都生活得有尊嚴過你地。無謂呃左條女，之後先俾佢知你係香港既下等人。到時條女跟佬走，你都咪話我無提醒過你。

樓豬拖過女仔隻手未？

其他唔講
出到野做野真係覺得公屋妹/窮人出身女仔
係比較貪錢 好聽d講就力爭上游 有野心
用人地錢唔care 用自己錢就樣樣貴
當然唔係個個都係咁 但比例上真係較多

大陸女唔貪錢 叫佢含就含 仲個個月送隻rolex 比我

Inspired by my post?

我係咪諗多咗

見你推介溝大陸女人已經唔洗講野
屌你老母

如果男仔用LV袋係咪屋村仔？
利申用緊個5萬1蚊LV PDV GM

男人老狗追衣着上既名牌野叫gay

但都同時證明您窮

咪撚娶大陸女人落嚟

佢有叫人唔好申請大陸女人落黎嘅，只不過個原因係驚大陸女人落黎捱窮喎

我女朋友屋企有幾億身家, 同佢食譚仔加雞翼佢都嫌貴

一係就有錢享受生活
一係就無錢充大頭滿足自己虛榮心

點分有錢女窮家女 點樣定分界線

咁追勞呢

屋村仔買唔起

所以你用緊一個唔係自己買既名牌袋，而你又係屋村仔
無問題呀，你鍾意用咪用囉，唔駛出錢又有貴嘢用，我都想用下

但樓主應該係講緊班無錢但又搏命追名牌純粹係想滿足虛榮心既人
依類人通常會比較自卑同玻璃

令你老母咩 字都未識寫學人分析

樓豬青頭仔扮老江湖分析世故

終於有人講

我講緊屋村仔買唔起我個袋 我住緊二千幾萬樓

唔窮囉 利申住二千幾萬私樓

唔明你後尾個結論點解係要娶大陸女人
你以為大陸女人就唔貪錢唔追名牌咩？咪傻啦

令咩撚野仔，post已負

青 住邊區 好唔好住 最緊想搬

26歲個名有層西半山
但唔追名牌唔玩車
日日地鐵返工

乜都要利申，有無咁自卑

好多公屋妹負皮
我覺得樓豬講嘅一半半啦
不過太多數佢哋嘅老豆老母都係貪錢
一係就大陸落嚟

no big deal

叫人娶大陸妹
你都一樣唔好娶老婆啦，唔好散播劣質基因呀嘛

人地有錢女都可能係咁諗
你好食懶做 想洗我錢 食軟飯

無張滑波推論 假邏輯

負皮俾叫人溝大陸妹

樓主叫人唔好娶落嚟喎

人地返大陸組織家庭都唔俾？

港女係咪惡到咁

貪錢分地區架咩

令你老母

樓主唔好痴撚線啦，窮唔等於mk唔等於鐘意玩。屌你真係唔見窮撚（尤其大學生個d）勁努力翻工既咩？又自力更生？ 盲撚咗？

算吧啦 樓豬厭棄窮家女 話人地貪錢
自己咪又係想搵有錢女 咪又係貪錢
講到自己好似好清高咁
搵塊鏡照下自己先啦

樓主好慘

大陸女人嗰part 唔buy你

樓主前面話窮家女貪錢
後面就叫男人娶香港有錢女、中國有錢女
好明顯樓主係自己貪錢所以睇邊個都覺得佢地貪錢

btw令你老母

不如你講下咩叫好食懶做?
一條靚女後生要搵咩仔先岩?上左年紀又要搵咩男人先岩?

以為有錢人唔買名牌？Hermes過百萬個鱷魚皮袋咩人買呢又

Mk妹大部分不知幾撚正
佢哋先唔貪錢
唔嫌條仔搵得少

反而d本身窮家底
讀到書入u 做ol既好多都好貪錢
又仆街成日陰人， 做高層既肉便器

點解唔溝靚女呢？因為無錢既靚女多數做雞/做過雞，做過雞既道德觀念都會比較奇怪，變相好易帶帽

認同
窮家女無乜見過世面，幾靚都好難帶出黎見人
出淤泥而不染始終係少數，真話就係咁難聽

我相信樓主所講的有錢意思係上流，唔單單係洗錢果種土豪，而係品德整體。
如果諗得話買乜名牌，講物質定義已經代表唔入流。因為真正上流係一種人的品質。

溝大陸妹係好過娶屋村妹既

勁 師兄點揾？

係 虛偽撚多

大陸女仲現實過港女好多倍，自問自己係公屋窮L+肥矮柒毒，對唔住，99%係貪你香港身份証同公屋。以後你會有咩下場，自己google

其實娶正常樣小康/中產女就perfect.
樣太靚，準備帶帽 ；樣太醜，帶出街俾人笑。

屋企小康/中產，起碼禮金鬆手少少，幾時俾都有得商量。
擺酒可以細搞，唔洗好似有錢人/窮西家庭。
有錢人本身有頭有面，本身識好多達官貴人，無辦法細搞，一定要book 5星級酒店。
死窮西家庭就係要充撐場面，更加無商量餘地。

小康/中產父母好多細個結婚都窮窮地，靠讀書/積儲上位
對自己下一代都多好多體諒。第時買樓/俾家用都會幫下手

淘寶嗰啲?

最後果段野
小學畢業未呀 大陸窮人仲賤過地低泥啦
咁都噏得出

叫人娶大陸妹 樓豬睇住你間屋

求教學

整容怪面閪

係who fucking cares阿，樓豬去讀下書啦。知識改變命運

呢個post好多港女發現自己咁閪開始無競爭力會輸比大陸妹，又唔肯認唯有屌樓主

無能力而個樣柒既：今世做多d義工，努力搵錢，平時叫下雞算啦，唔好將劣質基因傳播開去。
笑左

三個例子
我見住私樓既仲貪錢過公屋妹

公屋妹係ex 哄到佢開心真係點都得 唔算用好多錢

另一住私樓(買)以前算幾fd 識左幾年出到嚟食飯都仲想側側博要人請 cheap 到

有另一個食個既朋友 識佢果陣住唐樓(買) 好大洗果堆 但我十幾歲窮離家出走果陣佢屋企會比我住下 得閒上去痴下餐 出街食佢媽埋單
溝下佢果陣都要係咁買野
但而家出去食就aa了

大陸妹有辣有唔辣 貪錢市儈可以勁過港女好多 睇彩數

一樣米養百樣人 唔好咁快下定論

唔會100%既
我老婆夠係公屋大
幫我keep住8位數 完全唔買無謂野
係比較慳 唔太鐘意名牌

笑死～

不如樓豬問下你自己憑咩搵有錢女啦

窮=冇受過教育???
分分鐘最有思想個班就係最窮個班

憑樓豬個名， 佢極大機會係五毛

大陸妹玩下好啦，過人世不了

做人最怕思想窮
物質嘅野浮雲啫

大學識

佢屋企應該做大生意？ 或專業人士，月球人星球人？ 好多tvb都係幾億身家有錢女

講到尾都係睇成長環境同家教架姐

生意人，不過支爆近了，都將資產套現

勁 高手 套現左，之後再趁低吸納d股票同樓，錢生錢

btw 佢既生意應該幾疊水，我都識d 上一輩做廠家，eg 鍾錶 ,塑膠既，都幾億身家，不洗做

樓豬呢啲咪普遍兒登仔囉 學人揀 屎都無得你地食呀

分析得好好, 如果我早十年睇到篇文就好

做乜撚野

好好住

無自卑 我活得比 屋村仔好

行幾耐去地鐵站

有咩咁好笑

樓主講嘅嘢好多都係啱，通常屋企有d錢嘅女仔根本唔會care乜春禮金或者想試下坐靚車果d

溝大陸妹冇問題 但唔好帶落黎 港大有錢嗰班大陸妹不知幾撚正

其實幾認同你講窮撚屋村妹嗰part 嗰啲多數一講野就知係咪知識份子 廁紙呢家野唔係你想扮就扮到 所以要娶都娶個有學識既女仔 而我又唔會介意條女有冇錢 最緊要冇做過ptgf呢啲就得 但而家香港想搵個又純個樣又正正常常既女仔難若登天

廁紙? 氣質?
蝗語拼音狗

有冇睇我要做model 鄭中基嗰套 似乎你先係岩岩大陸落黎

有能力而唔靚仔呢？

ex係有錢女，反而鐘意食茶餐廳，冰室，南記 人均消費300以上果d佢已經嫌貴，話食落肚無所謂

搭小巴